聖公會鄧x堅中學泓社 黎女同學 入一入

你張學生證係九龍塘站掉咗
我幫張證交咗俾職員

自己去拎返吧
下次唔好大意

多謝巴打🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
你真係好好人又靚仔😘😘

有冇連老闆

好人好事

無呀！

你期唔期望佢會以身相許

多謝馬哥哥~🙈
不如你今晚拎黎我屋企比我呀～😆
或者...我上你屋企都可以架...🙈🙈

有人要死了

點解你咁靚仔

吾該晒
我拎返啦

我係小妹🥵🥵

放低左就得啦點解要專登上黎講?

想呃閪屌就直接出聲啦扮乜正義

唔會吧 小事一樁

你個名

蔡哥哥

你要死了

好

咁個女仔可能唔知自己邊到跌呢？

咁如果佢又有上連登咪搵到囉

乜撚嘢發生都係關性事架咩

好好地一件好人好事都要咁惡意

咪就係

巴打好型呀～
搞到小妹濕晒，哥哥要點賠償返比我呀~😘

答案係連老闆